急問 香港有無呢d正骨？

求介紹 比個地址我

閪同系都唔撚識分?
我用一系列不同國籍巨龍屌你老母閪

推

?

啪骨 google

無人做過？

Google 脊醫
英文叫 chiropractic

Wiki話 係 pseudoscience

但好多地方都有好多人信
之前聽唔少巴打話啪完果下爽，但無法根治？

我估計要結合埋做運動，修正姿勢，物理治療